好攰既同我入黎啦

手足比人拉哂啦 放棄啦

10連自推
1/10

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

2/10